外國英文網/雜誌推薦

有冇人知邊d雜誌用既句式同字都係深少少同埋好靚 因為我想睇多d學好d英文 暫時淨係知the New Yorker

有free trail 啫，睇岩咪訂

the economist
time
Bloomberg
Forbes
（報紙for速讀）ft

想睇多d其他野睇下仲有冇d仲好用既最後先訂

Thx 睇下先

睇開medium
不過用字又唔係好深